有無人返工成日print錯野

之後疊紙會點做

實有個位係大家print錯
一係放落去
一係碎

做環保紙

發夢比樹斬

Print出嚟
檢查有錯
再print
睇完又有錯
再print

偷偷地帶疊紙返屋企

有冇人試過返工印錯野

用嚟墊住食飯

下世做樹

Print錯幾十張A0

當你望到打印機旁邊既環保紙 你就知道you are not alone

係上面寫:

愛護樹木